好奇一問 粉絲送俾idol嗰啲禮物/信最後會點處置

淨係記得IU屋企真係會擺起粉絲送嘅野
但係咁多禮物仲冇可能全部攞晒返屋企掛

8177 7778

公仔>堆填區
信拎返屋企/車睇OR堆填區

屌你唔好咁直接
最戇鳩係送珍珠奶茶/便當嗰啲
肯定大把食唔晒

同禮物自拍上傳SNS認證，之後送俾工作人員或者掉左佢

呢啲最簡單，分比成team 人食咪得

通常哩D應該打歌/演唱會先送 比埋D STAFF

99%去哂堆填區, 剩低個1%咁啱有員工需要拎去送俾人, 禮物錢都慳返

見唔少女團都會自己用返
男團應該多到唔會拎晒

我想話嘅係其實有啲只係唔同站喺度鬥送得多禮物
收太多禮物個偶像自己都唔會開心咗

信之前V真係有覆
但係啲粉絲講嚟講去都係嗰啲嘢 睇嚟都厭

諗起強國人送假野比小惠

起碼證明佢有用!

抽幾封睇LO

雨旗手返支那入左隻偷龍轉鳳炸

男團就比女朋友用，女團就比男朋友用

想送避孕套俾希徹希望佢會認証一下有用到

牙勤唔奶共既話絕對高質過日落帝國曼徹斯特！

過到經理人過關先算啦

.

佢幅野又真係柒得濟

唔會食，送比人都唔會。
點知佢用咩整同有冇毒。
前2年好多YOUTUBER同明星都收到D有釘係裡面嘅蛋糕，之後全部都話唔收食物。

東神

你又講得啱
啲人撈啲精落去點算(例如娛樂台某阿Sir )